

Para executar a aplicação, é preciso utilizar o Netbeans e o MySQL.

No Mysql, criar uma base de dados engenhodoce

Importar o projeto no Netbeans e adicionar, se o programa pedir, as bibliotecas
bootsfaces-1.0.2.jar, primefaces-4.0.jar e mysql-connector-java-5.1.42-bin.jar.

Altere o arquivo glassfish-resources.xml nas linhas:

<property name="serverName" value="localhost"/>
        <property name="portNumber" value="3306"/> Com o valor da porta usada pelo mysql
        <property name="databaseName" value="engenhodoce"/> O nome da database criada
        <property name="User" value="root"/> O login usado no seu banco
        <property name="Password" value="210390"/> A senha do banco
        <property name="URL" value="jdbc:mysql://localhost:3306/engenhodoce?zeroDateTimeBehavior=convertToNull"/> A url do banco de dados.
        

Salve e execute utilizando o servidor GlassFish.

